班倫敦金mk終於收皮

抵丫!!!

拉到人又點
又唔會告得入
之前都拉過

我都係做金

跟住咪有下一批mk做

沒有低潮，那有高峯！